881聽2位流亡台灣義士直播

全力支持

有咩方法捐到錢俾佢地

同問

佢諗住報大學

佢都每個月要去其他國家續簽証，好慘，希望有一日可以煲底相見

x3

x4

X5

辛苦晒 義士

18歲咋 講野好有文有路

一路聽一路自己D眼淚流出來

義士加油，要捐錢比呢班義士

有冇講太子事件？

聽到想喊...10幾歲仔要流亡
我仲係到做緊咩

無
講自己多

聽緊

想捐比佢地

冇遺棄你哋呀

點捐，每月一千

可以點幫？

如果咁多位流亡義士睇到呢個post, 我真心想同你地講唔好覺得內疚自責，因為冇你地，香港人唔會咁勇敢。香港人終於醒，因為香港人意識到要為了保護你地，保護同路人終於識企出黎。我地好齊心咁想你地平安番黎，辛苦哂你地，更加想多謝你地

x6

主持問佢有咩同政府講
佢話光復香港 時代革命

你地唔係逃兵呀
你地唔好返黎呀
一落機就拉架啦
甚至無人知你地返左黎

我地可以點幫？
推

我要捐錢比佢地啊！！！求方法

親身去台灣搵都唔知點搵

佢講左所有係台灣既流亡義士係靠自己一直留落黎既積蓄 ... 慘
原來無任何香港人既流亡基金幫過佢地 .. 蔡英文好心你就比佢地難民簽證
香港人既難民唔同其他國家 .. 佢地係香港有錢支援唔會對台灣做成件經濟壓力. 相反係資金流入.

義士睇到呢個post唔好灰心

因為你地 先令所有黑暗野露面 尤其黑警

撐住丫 終有一日會見光芒

612有冇得幫！

可唔可以成立流亡港人基金？ 點搞？

有冇辦法可以支援一弓

陳志雲飛左過去同佢地見面？

推

點支助錢？

要幫佢地

有咩辦法可以幫佢地

其實唔去搵佢地先係最幫倒佢地

話無人幫佢地啊 可唔可以搵881幫佢地啊

認真post幫推

我send 左呢個post 既link 俾主持，希望兩位義士會睇到呢個post

有得諗

612人道基金有冇得幫？

有無link想睇

推上熱門 大家一齊諗辦法

完左呢part, 等人cap 番上黎

頭先聽到好想喊

同問 x10

無人係台灣果邊好難確定真係交到義士手中

搵陳志雲幫手得唔得呀

主持都話好難幫

推
流忘的義士我地可以點幫你地
我地冇忘記過你地 一直唔知可以點幫你地
唔好怕搞到大家我會一定會贏 你地一定可以返黎香港

唔好比依個PO沉

支持佢地，流亡生活肯定處處難

發現自己打錯字
流亡先岩

任何一個義士都唔係CONDOM仔啊

有無相熟台灣個邊啲人 可以幫幫手

未曾重遇以前 要珍惜愛自己

612真係算9數

你地唔係孤兒仔啊
有咩要我地幫你地

可唔可以叫黃台仰嗰啲搞呀 幫手聯絡

請問612、星火基金會否支援以上義士
我諗大家都想捐款俾他們

有什麼辦法可以令眾義士得到支援

佢地其實依加都好忙
612更加唔洗講
仲有冇其他人可以幫

點幫 可以出錢

我都想知，冇聽前半段

點解
想捐錢都唔得？

係

重要走得咁急
學校家人朋友全部放棄晒

開唔到銀行，見面收錢又唔安全

幾時可以訓返屋企張床

有冇重溫

咁自己人幫自己人

gphone係咪飛咗去台灣

推 多謝你地

我有台灣戶口

點解唔去美國

其實有好多方法可以匯錢(問下D賓妹)過去
甚至你真係要幫手
你咪寄一張銀行卡過去比佢咁晒D錢出黎
你再報失返/取消個戶口咪得
或者PAYME 轉數快,
一定係有好多方法
純粹係睇有冇義士肯出黎認頭
留低聯絡方法

但去到最尾又會有一個大家都諗到既問題
唔會有證據去確定到個個人係咪義士
呢一點對雙方都係一樣
佢做完單大野著左草 仲要冒住被質疑既情況去嘗試證明自己真係需要人幫
無人想

平平安安

去澳洲可以旅遊簽留3個月 之後轉學生
又唔係貴

唔一要去台灣架

美國而家政治環境對收容政治難民都好敏感，更何況去一個文化完全唔同既地方生活，可能都唔係佢地既第一選擇

所以我都勸大家要想像有一日可能我地所有支持過運動既人都要被迫流亡，依個可能性並唔係冇，唔想依件事發生就要而家全力以赴

推啊
有冇人有今日段錄音

push

有咩可以幫到手?

我地可以點樣幫到你地

但義士自己名既户口會唔會有困難